其實點為之關心？點為之煩？

當事人鍾意你就關心
唔鍾意就煩

Feel到佢唔太想繼續同你講野就要停
如果唔係就會係煩

關心

妍

樣子

淆到連提佢著多件衫都唔敢
關心？煩？係對自己太無信心

睇唔透

有幾難睇

佢肯覆你覆得密既咪關心

Hea覆你咪即係你煩

蜻蜓點水咁輕輕關心一下 佢有意延伸傾落去 你咪關心囉
冇意延伸你仲要傾落去 你咪煩囉